Открытие последней ссылки каталога.

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: dev557755

2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
Открыть КАТАЛОГ ТОВАРОВ.

1. Шаги:
Нажать на слово "ЕЩЕ" в последнем разделе ("РУЧНОЙ И ЭЛЕКТРИЧЕСКИЙ ИНСТРУМЕНТ") 

* Ожидаемый результат:
Развернулась оставшаяся часть списка "РУЧНОЙ И ЭЛЕКТРИЧЕСКИЙ ИНСТРУМЕНТ"

2. Шаги:
Нажать последнюю ссылку данного списка ("Садовый инструмент и инвентарь")

* Ожидаемый результат:
1. Открылось меню "Садовый инструмент и инвентарь"
2. Появилось меню ("хлебные крошки") "Главная > Каталог > Ручной и электроинструмент

3. Шаги:
Нажать последнюю ссылку списка ("ЛОПАТЫ")

* Ожидаемый результат:
1. Окрылась соответствующая страница ("Лопаты")
2. Появилось меню ("хлебные крошки") "Главная > Каталог > Ручной и электроинструмент > Лопаты

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-18 | 15:44 | Chrome 114.0.5735.199 | FAIL https://trello.com/c/Wzza6KE4/181 | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | FAIL https://trello.com/c/HvbxgaEb/182 | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-18 | 15:46 | Yandex 23.5.4.674 | FAIL https://trello.com/c/Wzza6KE4/181 |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 11.08.23 | 21:45 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда | 
* 

Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-18 | 15:45 | Chrome 114.0.5735.199 | PASS | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | FAIL https://trello.com/c/hhnwvvb5/186 | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-18 | 15:47 | Yandex 23.5.4.674 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 13.08.23 | 18:50 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 13.08.23 | Надежда | 
|2023-09-17 | 08:23 | Chrome | PASS | Chrome, iphone | PASS | 2023-09-17 | Виктор

